{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104111",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "하야미"
    },
    "text": "忠清南道唐津市新坪面のサプキョ川3道62 2階201号に位置した食堂です。ここは、伴侶動物と共に利用できる場所で、2階にはサブギョ湖の風景が一望できるビューがきれいに広がっています。家族や恋人同士での良い場所に知られており、ハイガイ入りのビビンバやかまどで焼いた鯖の塩焼きといった様々な食べ物を準備しています。社長がお勧めするメニューでは海鮮カルグッスがいるが、この食べ物は想像することも難しいほど味とビジュアルが目立ちます。ぜひ一度も訪れて召し上がってみてください。毎月第二週水曜日には多様なメニューが準備されるが、サブギョ湖海鮮カルグッス2人以上は13,000ウォン、あさりカルグッス2人以上は8,500ウォン、伐橋のハイガイ入りのビビンバは10,000ウォン、チーズとんかつは10,000ウォン、ローストンカツは、8,500ウォン、かまど間のサバ定食は10,000ウォン、手作りのイセエビてんぷら5pcsは10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道唐津市新坪面のサプキョ川3道62 2階201号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴がありますか？",
            "answer": "2階にはサブギョ湖の風景が一望できるビューがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな料理がありますか？",
            "answer": "ハイガイ入りのビビンバやかまどで焼いた鯖の塩焼きなど、様々な食べ物があります。"
        },
        {
            "question": "どのメニューがおすすめですか？",
            "answer": "社長がおすすめするのは海鮮カルグッスです。"
        },
        {
            "question": "毎月第二週水曜日は何がありますか？",
            "answer": "毎月第二週水曜日には多様なメニューが準備されます。"
        },
        {
            "question": "海鮮カルグッスの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮カルグッスは2人以上で13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あさりカルグッスの値段はいくらですか？",
            "answer": "あさりカルグッスは2人以上で8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "伐橋のハイガイ入りのビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "伐橋のハイガイ入りのビビンバは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズとんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズとんかつは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ローストンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ローストンカツは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かまど間のサバ定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "かまど間のサバ定食は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りのイセエビてんぷら5pcsの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りのイセエビてんぷら5pcsは10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 385
    }
}